## Запуск сервера
- Запуск проекта - выполнить 'docker-compose up -d'
- Обновление БД:
```
docker exec -ti НАЗВАНИЕ_КОНТЕЙНЕРА_СЕРВЕРА flask db upgrade
```
Чтобы узнать название контейнера сервера, введите:
```
docker ps -a
```
- Если все прошло без ошибок, в браузере открыть `localhost`

## Заметка для бэка

Все изменения в папке `app` применяются автоматически, для отладки API вызово можно применять программу Postman 

## Заметка для frontend
- Установить yarn (команда `yarn`)
- Установить yarn 
- Запуск локально (команда `yarn dev`)
Для удобства верстки без необходимости получать данные с сервера, можно перейдя в директорию `frontend` запустить команду `yarn dev`
(браузер с проектом откроется автоматически)
Это позволит вам видеть изменения сразу без необходимости пересборки
